［不安］有人喺印度嗰邊狂打嚟

事源係咁嘅，琴日我就喺泰國返嚟啦，一落到機就有個電話打比我，話係喺印度嗰邊打嚟
咁我覺得奇怪緊係冇聽啦
點知隔多陣又有電話
又係喺印度打嚟但係轉咗第二個number
持續咗幾個鐘都係咁
有冇巴絲知咩事

印度尼西亞同印度係兩個唔同既國家黎

之後我試過聽
聽到有傾計聲過咗兩秒就收線
依家好不安

求救

樓主屋企有冇工人

冇呀

求解答

Push

聽電話有乜好驚？

聽個電話唔洗死下嘛？

冇呀但係我想知點解會咁

Pish

有冇人知點解？

Rip樓主

究竟邊個玩9我

又唔似係騙案喎

下世小心啲

未知個phone block apps block 5 block 到

ISIS is watching you
佢地呢排係印尼玩緊

畀你個電話嚟
我幫你查下出咗咩事

似係 icloud setting問題 最近有無幫人用自己account download apps?

21800000

呢個真係冇

Rip

唔係話驚呀
但係真係好撚煩
有冇高手教我點block 伍地

你唔聽又點會知點解

或者有冇巴絲知呢d電話乜料。

咪話聽咗兩秒佢就cut咗線

係咪印度軍方個邊請你做間諜啊

你親生老母打黎搵你啊

會唔會打電話係其次
真正目的係第二啲野

Fun

lm

呢啲電話唔好聽

我之前都試過
未block得切已經又打過黎
cut左7次先block到
之後無再收到電話

聽咗

我驚打返去要收錢
所以冇打

Push到有解答

有朋友試過聽
第二日有人打比佢話佢運毒

Real?之後呢？

連登有愛
幫幫手解答

之後個運毒電話係我打泥fake佢

仲有之後咩

我聽過兩三次都係兩秒就比cut

泥你老母

你聽左

聽咗會點？
唔通比人拉？

可能佢打錯啫

仲要係架飛機掂地一陣就打過嚟

الله أكبر

打錯咁多次呀
仲要唔同number

同你去秦國冇關嘅，通常係有啲印印借錢，亂鳩填自己電話，咁啱撞中你個no.，然後俾人追數call你啫

利申好耐以前試過，仲要打屋企，夜晚3，4點打黎，又係嗰啲打完即cut騷擾電話

走咗去報警，都係冇用，於是暫時唔用個屋企電話住，飛線去手提
過咗一個月就冇事了

樓豬試吓暫時換個number先啦，舊number飛線去新number，唔知得唔得，或者搵吓有冇app block

不安

911.gif

有道理

睇下聽日仲有冇打嚟先

唔撚係。如果in緊bank既工都會，好多bank /MNC個hr係印度，phone in有機會係印度佬打俾你。

有就試下巴打方法

俾著係我 我都會安已不

之前我嗰次係會越嚟越密，變本加厲，好撚煩

我冇去in bank嘅工喎

最近有冇send cv in工呀？

電話降

冇喎

聽左冇死，驚乜鳩。唔一定bank, 國際大公司都會。

算呢一個鐘都冇打嚟
希望唔洗再煩啦

巴打人地有聽喎，跟住係得啲人聲咁，擺明騷擾電話嚟

屌 喺屋企好安全
係唔知咩來歷姐

U isis？

U on9?

下世記住唔好亂聽電話

唔想再收到電話呀

聽咗又係會死？

唔好再講咩下世啦
解答咗係咩來歷先啦

會唔會係有行李/袋無拎走?

詐騙電話定騷擾電話定其他

聽講過可以用電話黎落降

拎齊曬
就算係佢都冇理由cut我線

安已不

冇事嘅

佢再打黎 你覆佢一句 朋友你番印度食蕉啦

係ig見到有朋友同你一樣情況

最近定點？

沖個涼思考下先

就今日咋嘛

你聽左幾耐

講少少唔太相關既事

以前都試過比個印尼仔whatsapp
之後好奇佢點拎到我電話number
就回左佢問下,佢就話佢亂咁試電話想搵fd
之後佢whatsapp打比我嚇到我block左佢

都話兩秒佢就cut我線

小心啲啦總知

頂啱啱沖緊涼佢又打多次嚟

Whatsapp佢

佢係咪知道我一舉一動

次次都唔同電話

好似真係得
用電話落降

你望下你後面。

我諗兩秒應該唔夠時間卦 佢咪係咁打黎囉
佢落唔到你自己要硬食翻

多數呢啲係收錢做野 最近係咪得罪左咩人唔知

無呀今次第一次遇到呢啲

屌你老母

你估真係印度咁簡單

我點知

印度定印尼呀屌你老母
印度就出名咖哩，印尼就出名炸彈

認真 千祈唔好錯手㩒左去聽
佢咁急應該係勁野黎

識唔識睇中文
我咪改咗囉

勁野嘅意思係
今次仆街了？

佢搞唔到你會害翻自己

乜9落降頭啊 咪聽就係啦 飛行模式啦

SORRY我錯囉

點撚算

屌啊，我前排都收到
不過冇聽，之後都冇打過黎

有機會係有啲唔中意你嘅人俾錢搵人打電話騷擾
利申 有fd試過咁做

望就望聽日唔會打過嚟咁就end post啦

冇得罪過人

算啦
訓先聽日再睇下點

驚西咩 大驚小怪

大把人暗地裡討厭你都唔知喇

知你唔驚好叻喇

樓豬下世小心啲

係嘅
但係可能性好低囉

多謝關心

你近排得罪左人？ 呢d電話應該係d app申請ac要你填電話 填完就會打電話比你 要你認證

Post 話電話中毒？ 同埋好似好多詐騙電話都係印尼

樓主我已經解答咗你
你驚都冇用

有冇玩過啲交友app 識過啲印印 𡁻完走左人地擺左你上印尼版連登叫人提你屙夜尿？

電話落降頭
千奇唔好聽

同佢講 angel 放假～

保持通話

係咪果邊又有連登依d 討論區
樓主唔知係出面做左d咩，比印尼仔起底了

我都有喎又係印尼電話 一分鐘打左幾次黎 一cut又即刻打過黎 有一次聽左我喂左幾聲 之後就冇打黎啦

落左降

你係咪訂左箱indomie呀

飛線去警署

實joke到你

樓主on9 算啦

印尼版午夜凶鈴

有可能係信用卡公司確認電話來
之前我有個friend買左20萬金器
之後印度尼西呀打來,起初以為係騙案電話
原來係確認你d可疑簽帳

聽左之後無特別
但如果你係俾人偷卡唔聽就仆街

中咗電話降

我記得上年有位巴打又係同樓主一樣情況，然後就沒有然後了
樓主Rip

印尼電話降，下世小心d啦

呢類係倒線回連通話/按左指定 SSD Code，你一接通就等電訊公司出單啦 。

可能中咗毒啦
但係其他巴打講嘅野我都冇做過呀

今次到伊朗

聽日會到邊到

可能樓主個電話上一手係印傭

有isis嘅國家

真係要轉number了

唔好比佢沉

有時就係你呢D 人既念法，見陌生人唔聽。如果你係我gf 我一定丙你。萬一身體既人有緊要事，用左其他電話 call 你，真係多得你唔少。咁大個人聽個電話，都分唔出真假？廢老？

唔好自 啦
都話之前聽撚咗
收皮啦

打返去要收錢